歷史上，除左江青，林鄭算唔算攬炒共產黨第二人？

全黨救一人，一人害全黨（及家屬）

居功至偉

我喺東莞做村官既黨員朋友，狂屌林鄭老母，佢個仔前年送左去英國讀書

要唔要問下佢月

仲有朋友做好野

我奶共架嘛

林鄭，再堅持多一陣，以你腳頭，恐怕我地呢一代人真係可以見證到共產黨消失